[附秘密武器] 京葱豉油雞

有冇人知黑色果幾粒係咩嚟

MeWe Page 多謝各位支持

好多食譜

好似我煮滷水咁
記得烚兩隻強dom 落去

美

草果?

係

原本想整滷水，但冇香料

已follow mewe

其實八角就得，街市$3
我今朝都食完

真

椰糖

Thx

整完d汁點算

八角都冇

已科撈MeWe

隔清佢，過幾日再煮雞翼或豬手

見到你啦

驚驚

孩子，不要怕

黑色濃湯寶？

Nope 你都唔好用咁多

我要食

過幾日整完比你 睇

幾時出片 教下整簡單易做既湯底
有時烚米線米粉 又唔想做雞粉或濃湯寶